加支水槍隊好冇?

有瘋狗症嘅狗最驚係咩呀？
係水呀
唔係講笑
依家啲水槍可以射得好𨶙遠
打遠程一流

最好就唔好射尿啦

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

解散警隊重新招募絕非不可行！分析填補新警力嘅來源！